萬一比人拉 千祈唔好亂 我敢講一定冇事

利申返先 有朋友16年篤魚蛋中過招 但佢最後冇事

無論佢用咩理由拉你
總之冇野講 冇野講 冇野講 冇野講 冇野講 冇野講
唔好簽野 唔好簽野 唔好簽野 唔好簽野 唔好簽野
同埋搵律師/叫朋友OR家人搵律師
律師黎到佢會同你搞
千祈唔好信黑警講任何野
尤其係扮同情你 扮幫你嗰D 絕對唔好理佢
佢地毅進仔黎架咋
識條撚咩 法律又唔撚識 淨係識打人同講大話
就算你知道係斷正 坐硬 都唔好講任何野
認定唔認都唔使講 唔好比任何資訊佢
呢D等你自己同律師傾都未遲

而家班黑警
只係漁翁撒網咁瘋狂拉人
目的係睇下有冇傻仔認頭
如果你比佢抄過牌
或者係立法會附近出現過
呢D人係絕對唔使驚有事
因為佢一定唔夠料CHARGE你

你入到去要做嘅野就係坐同冷靜
呢個係唯一可以令你冇事嘅方法
覺得自己有機會比狗拉入去嘅好清理電腦電話DATA同衣物
咁樣佢就算拎走都冇用
驚比佢入你CP就唯有收部電腦皮
IT野太複雜 未必夠佢入面嘅人玩

人冇事先最重要 加油!

Push! 最緊要唔好俾班仆街拋到

推
［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

岩 咩有你指模 有晒證據鋤你 都唔使理佢
到左真係要上庭
律師自然會同你傾證供夠唔夠力水入你
到時先再決定認定唔認
總之對住D狗就係我冇野講 同搵律師
咩唔清楚 唔知 都唔使講
千祈咪比佢拋到
你地記住 你地係有行出黎對抗極權嘅勇氣
對比起食催淚彈
入狗屋真係濕濕碎

推

毅進仔

exact7ly

幫推

驚係正常
更何況入到人地主場
佢實拍檯 掟野 或者手指指兇鳩你
但震住講又好 喊住講又好
都要將我冇野講同要搵律師咇出黎
記住 被捕人士係有權利通知家人同搵律師
佢有可能唔比你搵 話冇得搵
千祈咪撚信佢
大大聲聲同佢講我有權利搵律師
你唔比就係犯法 我會保留追訴權利

好文必推

同埋仲有一個情況
就係佢唔比你搵律師
然後係口供紙上面寫左D野
讀比你聽
然後話你簽左佢啦我而家放你走唔使煩
千 祈 唔 撚 好 簽
所有簽紙嘅野等律師黎左先好搞
唔好怕麻煩

推！

入左狗屋信得過嘅只有律師
狗係一定唔會幫你
佢恨不得拉撚鳩你紮職
真係咪撚信佢
尤其仲讀緊書嘅學生
我知你地一定好驚好驚好驚
人生連四份一都未到
好多大風浪都未經歷過
好容易比班狗軟硬兼施搞掂
但係請記住 一定要企硬
唔撚好信狗 請相信同你一齊抗爭嘅我地
我地唔會老點你 唔會睇住你死
一定要堅持到底

push

唉,頭先見fb真係有人unlock左手機
唔好咁傻...

有咩等我律師黎先講

我都見到 巴打黎架屌
如果連登真係比左資料班黑警就大撚鑊
唔止出過去嘅人 連鍵盤戰士都奶野
由而家起電話好cancel touch/face id
轉用只限pw解同錯10次reset
如果聽到有拍門聲記得睇貓眼先
見到有2-4個人好即刻打爆部電腦
入到狗屋都係嗰句 冇野講同搵律師
大家加油

屌14歲都捉，快d搵人保佢

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

推到多啲人見到

Push

推！！

岩

所以白色恐佈唔洗驚
只要每次講”冇野講”就得
咁呢場白色恐佈局就完嫁喇

推啦

推呀推呀！

記住舉證責任在於控方

lm，各位義士一定要冇事出返黎

b

我無野講

推！
好多中學生野餐
千其唔好驚！
一怯就輸

香港警察係畜牲
香港警察係垃圾
香港警察死全家
香港警察落地獄
死黑警

Pish

up

我冇野講

係咪會打手指模？打唔打得？

好警察壞警察（英語：Good cop/bad cop）是一種審訊中的心理策略，審訊者一人扮黑臉，一人扮白臉，交替問訊，英國軍界稱為馬特和傑夫（Mutt and Jeff, 源於一部同名美國報紙漫畫專欄），亦叫做聯合詢問、扮白臉扮黑臉或朋友和敵人法[1]。

相關的策略包括伊索寓言中的「北風與太陽」，美國總統老羅斯福的「紅蘿蔔加巨棒」外交政策，臺灣民政長官後藤新平的「糖飴與鞭」政策，德國首相俾斯麥採用的「麵包與鞭」政策。

此策略採用兩個審訊者一組，他們看起來對受審者的態度對立。兩個審訊者可以交替審訊受審者，也可以一起對付受審者。「壞警員」採用一種對受審者進攻性，負面的立場，提出嚴重的指控罪名，呵斥，威脅，通常引起受審者對他的反感。這提供了「好警員」來表演同情戲的舞臺：他顯得支持受審者，體諒，通常表現出對受審者的同情。好警員也會保護受審者不受壞警員的侵犯。出於信任或者對壞警員的恐懼，受審者可能會覺得他可以和好警員合作。他也會尋求好警員的幫助，信任他，並把警員要得到的資訊和盤托出。

受審者在此策略的迫使下，提供對其他受審者不利的供詞，這種情形並不罕見。在日後這種心理壓力消失後，他們可能推翻供詞。

這一技術對年輕，容易有恐懼或幼稚的受審者非常有效。對那些熟悉這一技術的受審者採用之，依然可能導致本能的心理反應。但由於他們已經知道這種操縱企圖，就可能簡單地保持沉默，或者破壞這一過程（見下）。有經驗的審訊者在採用這一技術以前，會評估受審者應對這一技術的智力水準和經驗。現有各種對抗措施可以破壞這一策略，甚至導致其起到反效果：

一個有經驗的受審者可能會故意用主動的非暴力挑釁行為（比如針對壞警員或者其家庭，種族，族裔，性別弱點的侮辱性的言辭，如果合適的話，也可用侵犯性的手勢）引誘「壞警員」，意圖讓壞警員失去自制力而對受審者使用暴力。大多數自由民主制度中假定執法人員最大限度的專業性，所以在審訊中沒有受到真實身體攻擊的條件下，任何針對受審者的身體暴力將會毀壞檢控方的合法性，並可能導致審訊者的民事或刑事責任。

對好警員進行嚴重的言辭辱駡或侮辱行為有時也證實可有效破壞此策略。

千其唔好信有任何好人!!!!!!!!!!!!

告得入先算啦
告唔入嘅時候，文宣組又大把野玩

推一個

高質po

PUSH

push，記住佢哋係漁翁撒網

推呀
各位撐住！

唔清楚 但下面條link話要配合 唔係會告阻差辦工

推，大家唔好有事

高汁
推

加油加油

我無嘢講

puah

其實唔開門會點？

我無野講
唔好簽

推
我冇野講！

推啊！要錢打官司我地會籌畀有需要嘅人

我無野講
唔好簽名

我無嘢講
0
0

我冇嘢講

如果有搜查令嘅話佢係可以爆門
所以你自己決定開唔開啦
我建議就開門問佢有冇搜查令 冇就過主
但係做呢個動作之前拿拿聲拎野打碎電腦主機
因為佢一有搜查令你就唔夠時間搞
大不了咪入去玩48個鐘

冇野講
揾律師

p

我冇野講 推

冇野講

推 我無野講

我無野講 我要搵律師
我無野講 我要搵律師
我無野講 我要搵律師
我無野講 我要搵律師

廣傳

我無野講 我要搵律師

推咗先

[長文]眼淚的意義

你記住 你冇做錯 所以唔洗理佢哋一於沉默是金

利申:支持政府

都係個句
警犬夠料就直接暴動罪拉人了
唔會兜咁大圈叫你協助調查chok料
入到去淨係講 我無野講 同 我要見律師 兩句就夠

推 黑警死全家

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

我要見律師

我無嘢講 我唔記得密碼 我要見律師 咩都唔好簽

我唔記得密碼
(撞到lock機)
哎呀 唔好意思

推阿！

我冇野講 我要搵律師

Cp 嗰樣之前有 post 講過 , 唔認部電腦係自己就得 , 除非你自己一個住 , 否則佢哋都證明唔到部電腦既 cp 係邊個 download 落嚟

口供洗唔洗簽名？

我有嘢講: 我冇嘢講

正皮

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

推！
要全部人都平平安安！

無野要講！等我律師黎左再傾

我無野講
我要見律師

我無野講!! 6549 9452民陣

推畀多啲手足睇

堅持沉默
同埋拎口供copy
驗屍咁睇清楚先好收

等律師黎左先 所有野等律師黎先好搞
律師未黎 你撓埋雙手就得

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我無野同你講呀毅進仔

死黑警 我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我要見律師，我冇嘢講。

律師電話要whatsapp ? 點搞

d犬會唔會玩到冒簽？

我無嘢講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

南無阿彌陀佛
唔該借咩

唔會
但如果你係冇搵律師而又驚嘅話
叫佢比你check清楚上面任何一粒字先
ok無問題叫佢即時copy一份比你再check清楚係一模一樣
如果你check嘅時候發現佢加鹽加醋就唔好簽
如果佢真係夠薑冒簽
即時要求見律師 搞撚大佢
到時班狗真係十條命都唔夠死

P

我無嘢講
我要搵律師

Cctvb同黑驚夾埋帶風向

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

落口供間房都幾凍下
咁唔好彩真係凍親咗又咳又打乞痴嘅話
當然要盡返公民責任去醫院check清楚

如果唔係傳染去啲動物到
病毒變種做狗流感咪好得人驚

所以懷疑自己唔知咩病嘅
最好就叫醫生姑娘驗清楚啲
抽下血照下X光驗下痰驗下尿
仲係唔放心嘅就要求留院觀察啦
有張床瞓下 48粒鐘內咩病都即刻好返

佢地毅進仔黎架咋
識條撚咩 法律又唔撚識
淨係識打人同講大話

人手置頂

Push

我無嘢講 我要見律司

認真 班狗會唔會zip電話簿or
玩野 唔錄影 唔比你call律師
果陣可以點攪

我無野講，唔簽野，唔需要解鎖

有皮肉之苦都要忍 你驚痛唔忍講左出黎
第時入到監倉有排你嘆
唔好以為你淨係話自己企係度乜都冇做
或者做後勤就冇事
因為你認左自己係現場
分分鐘佢乘機CHARGE多你幾條罪
例如暴動 襲警 破壞公物ETC...
至於律師佢冇得唔比你搵
你比佢拉左有個被捕人須知
入面寫撚明可以通知家人同搵律師
佢絕對冇得唔比 除你唔搵
你一定要講搵律師 講到佢比為止

我冇嘢講，我要見律師

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我無嘢講
我要見律師
唔解鎖手機

想問有搜查令係咪要開鎖電話？
定只需要俾電話佢就得，唔洗開鎖？

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔信任何毅進仔

Mon緊po嘅yijin仔我屌你老婆

警察已經開始察拉人。我啊爸係義務律師，問咗佢幾句。

如果佢哋手上有warrent可以拎晒你哋啲電腦，電話，屋企啲嘢等等。

如果你覺得你有可能被拉，請以防萬一喺電腦，電子產品上delete晒所有有關你去過示威嘅證據！

雖然佢哋有可能可以backup返，但係我哋可以試吓做啲嘢先！做得幾多做幾多。

下邊有義務律師嘅電話號碼。記住打俾律師，有律師在場嘅話，啲警察唔可以立亂開你地啲電腦。

請大家幫手推！🙆🏻‍♀️

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

唔使開 除非法庭要求
但你可以唔記得pw 冇人怪你
但係千萬千萬千萬唔好用touch/face id喎
唔係唔記得pw都開到
記得只用pw解鎖同錯pw reset

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

呢個我唔敢講
去呢度問 嗰邊嘅巴打專業d

簡易幾步保護自己電腦同手機 [求吓你地做]

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

thx

推

========
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

無野講！

唔會夠料蕩charge, 只要唔好俾佢兇到就得！
唔𠹌驚！

搜證責任在於控方
被捕人可以唔配合

有律師在場
我無野講

無律師在場
我無野講

總之我無野講

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

我冇嘢講 我要搵律師 我唔會解鎖 我唔會簽任何野 我要投訴你 我要飲水 我要去廁所

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

Lm

留名

推上

好似Mr Robot 咁放隻SSD/HDD入微波爐到叮 / 收埋佢得唔得

今日好多女仔比人拉

好文一推

人冇事先做到世界冠軍